有冇人鍾意睇其他車嘅行車證

得鬼閒會睇下停車場其他車嘅行車證 睇下咩年份
好多車睇落好新淨一睇行車證原來成16 17年車齡
如果有條友企係你地車頭睇行車證 你地會有咩反應

有時想睇下架車係咩年份幾多cc 都會走埋去睇下

我都係如果有人都係呢個原因睇我行車證未吹兩句

雖然唔係做虧心事 但係要趁冇人先敢鬼鬼祟祟咁睇

有冇人見過過左期

欣澳個露天停車場
有幾架放左係到好多年 生晒銹 d塵多到

有d仆街黑玻璃，試過睇完發現司機位有人

你眼望我眼

咁你好撚好彩
黑社會最忌俾人咁睇
試過轉角俾人打一獲未?

睇下都唔得 咁惡？

可以試下入元朗國

通常睇人320i扮M3

成日都好奇想睇
以為隔離架車好新
原來04年

有啲泊街幾年
連零件都俾人偷埋

海港城都有架

AUDI A4

RS包圍但係睇完行車證就知冇料到

住愉景灣嘅鬼佬走咗去唔會番嚟架喇

有次等外賣望吓
望完先留意到有司機

係咪連軚氣都冇埋

上年我遠處望住有條友鬼鬼祟祟咁360 睇架車同行車証
寫左張紙放低話想買我架車 叫我聯絡佢
錢七一架

好想睇但見到人地有長火cam 就廢事行埋去

行車證睇唔睇到棍波車?得1A牌揸棍波, 黑狗咬唔咬到?

Sam？

返鄉下唔返黎?